M記出打邊爐可以淥咩?

安格斯牛

淥死誰手,哈哈哈哈哈哈哈哈

牛熊分布圖

飲筒

咩嚟

麥樂雞

Chef NIC

無飲管淥咩都無用啦

薯餅

生菜

豬柳

湯底：豬骨湯底、泰式辣醬湯底、羅宋湯底、甜酸醬湯底
菜餚：沙津菜2條
食品：豬扭漢堡、板燒雞、牛堡、黑椒牛堡、火腿堡、雞翼、雞髓、魚扭扒、太陽蛋、粟米粒、扭扭粉、字母粉